細鋪出iphone11 有冇邊間係信得過既？

好似慳到幾舊

電訊公司淨機平$500 都唔夠??

sorry 電訊公司 係公司名黎
定指出面D電話台

無撚讀過書

喺細鋪/ig shop/ig廣告買貴嘢=弱智

3
smartone
csl
嗰類

先達啦

領域都好平

收到 thanks 建議

哇屌 真係港孩同弱智真係差一線 用IPHONE岩架啦 我呀婆都識用

旺角中心2樓

好野嚟

笑撚咗

領域打手